日媒：川普考慮閃電訪台 並承認台灣是國家

佢一來一回都兩日
有時間都擺落個選舉度啦
贏咗嘅去高雄渡假都得

製造既定事實
就算拜登上台係咪敢推翻？

呢個算選舉工程一部份

蘋果 搵邊個source?

拜登見到好唔高興

2020

一中一台
好奇係承認中華民國定台灣共和國

有冇時間表？最近比人呃得太多，又話乜乜乜制裁咩十月經期，完全冇料到

台灣未必肯, 同宣戰無分別

習：好嬲真係好嬲嚴正譴責

做成不可逆轉既事實

可能係夾住兒登登

你on9 ? 百年難得一遇機會

美國答應出兵協防就會肯

習：唔得喇今次真係我決定要...決定要...警告你地...

驚閪，有老美照

佢訪台其實當宣戰啦
一打侵侵個位就可以繼續坐

中國唔係咁都忍呀嘛？

就黎半個月喇啲經期去哂邊

根本無得揀
你唔俾佢嚟
咪影響美台關係

台灣係中美角力嘅棋子
去到某個時刻就一定要歸邊

生我者猴死我雕
不過應該冇咁快

如果發現自己可能輸 以佢性格唔出奇
何況中國可能都係強烈譴責下 咁就全世界睇住佢禁住中國嚟打

我就唔信中國會即刻開波啦

據《夕刊富士》(夕刊フジ)報導

可唔可靠？

係，一陣激嬲共產黨佢地咩都做得出

愈拖中共軍力愈強

跟本依家激到小學雞開拖，然後侵掃場係最有利

首戰即終戰，打完就保得住美國未來50年龍頭地位

越嚟越好睇

前排國民黨好似先鬥黃要歸美

日本仔好多時靠估冇痛苦

咁爆

佢黎就明顯為選戰啦

到時會有解放軍護航

台灣無左美國死鳩硬
當然大前提係支那夠膽打

雕係侵？
咁猴呢？

口講都夠，出訪最多由pompeo 去

obama

咁形象嘅~

佢都可以㗎

哩啲先叫十月驚奇囉

呢個咪就係選舉工程

簽埋協議邊個打台灣就等同美國宣戰，咁就完美

go

跟美國搵食最好

Trump: president Tsai
Biden: Dr. Tsai

中共就會放生台灣?
新彊香港有板你睇

民主黨最好會比你川普咁做啦

印象中總統係唔可以cancel上任總統嘅行政命令

網上有人話“猿猴”
“猿世凱” or “孫中山”
美國人徽章成日出現鷹 雕等猛禽

Democrat my Taiwan

唔比咪比gop食住上

有無咁激，派 龐貝奧 去訪問已經好震撼

孫中山應該啱，聯俄容共政策壯大支共

：侵不要在錯誤嘅道路上愈行愈遠

算數吧啦
又話再出制裁又冇咗件事

文末先講其實係小報9up，台灣妓者

未必冇可能，引支共開波可以做戰時總統

到時F22應該護航，睇下解放軍夠唔夠膽起飛

係咪半澤2？

依家都冇意思啦

唔太明點解訪台會幫佢拉到咩人嘅票？如果剩係為美國嘅台灣人冇理由咁做，但係對其他人又好似唔特別有效

定係預咗自己有可能輸，留個爛攤子畀牙祖？

咪再推

若對日本媒體生態有所了解，都會知道「夕刊富士」的報導是以八卦聳動聞名，美國大選剩下不到一個月，各陣營都在做最後衝刺，更不可能有訪台時間。

侵侵：夠薑打埋我
等侵侵走咗： 台海導彈危機2020

呢句佢係形容中華民國命運
袁世凱係逼清帝退位嘅關鍵人物
孫中山一路傳播革命思想又提倡共和
2者相合先有中華民國出現

真係機會來喇，飛雲

美國人care自己經濟同疫情多過care台灣
唔覺得川普訪台會令民意逆轉

夕刊富士同小說有咩分別？

咁“死我雕”即係臺灣獨立=中華民國正式玩完？

時事白痴，原來一直都未承認架？

侵侵

逢配奧都未去

笑死

依家民主黨就係打緊呢樣野
但係你用到呢一招
就唔係貿易協議收皮咁簡單
軍事上直頭要重大改變

大家覺得陳同佳同埋中國大陸啲飛彈，邊一個會首先到達台灣？

其實台灣冇得揀，依家台灣淨計軍備都係同美國買
你冇左軍備就冇得同大陸角力
又同美國反埋面
即係叫大陸直接入侵台灣

我自己認為係
台灣國誕生中華民國個朵gg

唔好弱智
小英預撚左埋美國隊

高質

但係中國一定唔會打

吹大左啦總統大選仲咁得閒搞依d野咩

Donald Trump 而家就係要引戰先有機會贏

但好似都可以形容美國係內戰拋棄蔣介石

習種或成最大贏家

差個名份啫

美軍登陸香港先

走左台灣姐 未死

承認咗台灣既獨立主權之後 中國即刻宣戰
侵宣布全國總動員 進入戰時狀態
自己做戰時總統 跟手押後大選

做既所有野都係等共匪忍唔住要出火
咁先有主導權玩死共匪

宜家美帝用混合兵種戰術，操練過好多次，會混合電偵機、電戰機，F35，F22，近乎無敵

屌, "唔好激嬲共產黨"

講咗仲係驚喜？

好撚正

不阻止台灣制造核武

咁夠膽

空軍一號一著陸 就連埋台灣炸爆佢

上呀侵～

閃電射精

唔多信

到今時今日都仲有人停留唔好激嬲支共既思想
你乖乖地就無事
呢班人個腦究竟裝乜
定係2016年跌左

係，結局果集

Oh Oh Taiwan~
TAIWAN~

引戰狗。

推

支那唔會敢宣戰
當年外蒙獨立 郭若沫條撚樣即刻諗點樣兜

【我們應該怎樣認識外蒙古獨立？】郭沫若

這些歪曲中的另一個例子是關於外蒙古的獨立的。在這一點上我想多說幾句。反動分子企圖煽動某些中國人的大漢族主義的感情，反對外蒙古人民建立自主的人民國家。但是請問。外蒙古附屬於中國的時候，中國人對於外蒙古人民究竟給了些什麼福利呢？難道不是某些中國的侵略主義者，派兵攻入外蒙古，在政治經濟方面壓迫外蒙古人民，這才激起外蒙古人民脫離中國而獨立的要求嗎？我們自己在封建主義與帝國主義雙重壓迫之下差不多不能自保，難道一定要強迫外蒙古人民跟著我們殉葬嗎？我們在雙重壓迫之下，稍微有點覺悟的人便知道要求解放，難道外蒙古人民就不應該有點覺悟，不應該有解放的要求嗎？

認真說，倒是外蒙古人民比我們爭氣些，比我們覺悟的早，比我們更清醒地能和社會主義地蘇聯做朋友，因而得到了幫助，而比我們早解放了。我們假如是站在大公無私地立場，我們倒應該向外蒙古人民告罪、向外蒙古人民致敬、向外蒙古人民學習地。更那裡有什麼理由跟在美帝國主義和蔣介石反動地後面，來對蘇聯「憤慨」呢？再請問，由於外蒙古的獨立，在蘇聯方面究竟得到了些什麼呢？豈不是和我們一樣，僅僅得到了一個鄰邦？ 問題應該是——外蒙古脫離了我們之後，外蒙古人民是不是更加幸福了？事實告訴我們，外蒙古人民是更加幸福了。前幾年國民黨政府派到庫侖去監視公民投票的一位姓包的，事畢回重慶，曾經在報上發過談話。「庫侖街頭差不多每家人家都有了無線電。」這是國民黨說的話，而且是有報可查的。在得到解放之後，外蒙古人民的生活和生產不是都已經充分地提高了嗎？

人民中國和人民蒙古今後應該是親密的兄弟，我們不能夠固執著那種宗主和藩屬的落後觀念了。那是絲毫也不足引為光榮的！

今年四月，我們中國代表團到歐洲去，在捷克的布拉格參加擁護世界和平大會的時候，外蒙古代表團的團長齊登巴而先生，曾經為我們革命戰爭的輝煌勝利向我們致敬。他說：「日本帝國主義在遠東稱霸的時候，蒙古人民是寢息不安的，今天民主中國做了東方的盟主，我們蒙古人民就可以放心了。」

請看看蒙古朋友們的這種坦白的風度吧。難道我們不應該有同樣坦白的氣概嗎？

解放軍確定對台動武? 日媒驚爆: 代號「X-Day」卅天內發起對台強攻

Btw歴史話我哋聽要打真係好容易
而家呢單武肺足夠全世界打中國有餘

Just do it

如果考慮埋台灣位於第一島鏈呢

得個講字，做左先講啦。
果日又話有大單野要爆，然後而家又無曬下文，收皮啦！

所以根本唔明點解要驚
剩係第一島鏈個軍事價值已經值得美國幫手
仲未計台積電個d

你依家冇美國 統一咗啦 你估對面啲兵冇美國 真係唔會打過黎？

驚閪啊，美國講明幫台灣打
台灣未必肯係驚中國？

我都唔係好明呢班人，要幻想支共好似世界第一連美帝都要買佢怕咁

香港點算，香港都要你守護

就算肯
拜登一上台，就會立即斷交

唔好唔記得我地呀

睇習大大敢唔敢打

如果咁樣夾支那 真係等WW3

你覺得打仗有人幫就唔會死人?知唔知咩叫打仗?贏左台灣都起碼死3分1人口唔係你落場打緊係勁

之前重睇左好多次佢最後鳩笑果下

氣炸師又要出場？

吹到1/3

有人講：猴 = 孫中山 ，雕 = 美國

你又知死1/3先？
繼續各至表述囉仲活喺反攻大陸嘅年代

Lm

依家係千載難逢機會，睇下小英有無輸清光既決心，萬一民主黨反面真係凍過水，呢個係一個台灣最大政治豪賭

民主黨改左黨綱，取消列明自己會承認一中原則，好大機會比

習大大會唔會想渡海先去？

去台灣2日好過開造勢大會200日啦下嘛
歷史級別事件黎

夾台灣幫美國買哂d 過時武器
然後大陸繼續出口術
坐係到食花生唔打

支那主動開戰另計, 而家你接受美國建交係你主動宣戰想反攻大陸WO

屌你，大家香港人真係唔想笑你無腦
佢會唔會係拉台灣人票呀
佢擺明拉反中既票
拜登係親中架嘛
用下腦得唔撚得
真心嬲

拜登未必會推翻，台灣ge戰略地位對佢ge反華政策都好重要。

同美國建交=反攻支那

大多數台灣人包括英文其實只係想繼續維持現狀

想學當年北越的春節攻勢

而家美國有同中國斷交咩
未聽過有國家唔想建交
啲邏輯錯成咁嘅大中華膠

又賣武器又訪台

有咩分別?咪又係宣戰, 美國緊係想打呢場仗, 但有無問過台灣人想唔想上戰場戰死?呢場仗贏都只會係美國贏, 支那同台灣都係輸

難免一戰

係驚侵輸左之後拜登點處理
一陣拜登又會推翻晒
台灣唔知點算

侵想同菜總統短聚砌番鑊

乜撚都大支那膠而家建交=宣戰, 連登仔對住鍵盤打仗就勁, 你問下台灣人有幾多個真係準備好上戰場

除非美國直接駐軍

台灣冇軍隊？美國冇軍隊？
做咩咁驚宣戰得罪中國

2020 唔通會發生大事件

美國總統肯訪台，都仲驚激嬲共產黨

個世似玩完, 真的話香港都玩撚完..............

無人睇內文

現實
只係有冇國家願意行多一步

絕對百利而無一害

先維持原狀啦，搞好選舉先，撚住支那先啦

trump競選緊應該唔會自己去喇，最多揾pompeo去，然後承認台灣。
咁做我諗都唔係為拉票，係博中共會因為咁而擦槍走火甚至出兵，trump就可以做戰時總統，應該係計過晒無乜勝選機會而出嘅最後辦法，所以到時台灣都無得say no。

笑撚死人啦 點撚樣推論出台美建交=反攻支那
仲要吹到台灣同支那輸得美國嬴
台灣同美國同一陣營架on9

等睇啲國民黨統促黨鐵藍上街掟鳩侵侵

得啦, 打仗贏個邊一定唔會死人, 死既都係支那人咁得啦
你估支那真係垃圾軍咩?有核彈架on9, 你逼到佢到盡頭佢咪放幾粒落台灣一齊死囉, 美國緊係無所謂, 隔左成個太平洋, 滅撚左支共你台灣人死曬最多幫你立個碑

美國單方面承認！只要佢話係，你話唔係，講100次都冇用。
就正如之前美國話某人係恐怖主義頭目，全世界都會話佢係恐怖分子。

係
不停對台售武都係咁解
支那忍唔到啊？好嬲啊？出手囉
一出手就掃到你冚黨剷

支那有核彈啊, 支那預左輸咪同你攪炒囉

十月經期愈來愈接近高潮了

好似講到中國有資格喺台美關係插手咁

幾時去台灣國都得啦

其實我都唔信，跟本中國無打嘅必要
一招閉關鎖國就解決所有問題

biden冇可能咁做，台灣對佢ge反華政策好重要

口交部到時又要落閘放狗

支那又贏啦，今次仲唔陰到美帝
支那狗可以有藉日去台灣

我意思係反中嘅人真係要咁先拉到佢哋票？真係有咁多反中嘅「沉默大多數」？

之前先出咗民調

係侵角度，絕對有可能。
你睇e兩個月美軍既姿態，已經係一巴兩巴星埋大陸度，絕對係想大陸郁手先。
你要知道，咁做軍演，巡航同軍機出勤，絕對係瘋狂燒錢既，冇可能同你咁玩幾年。

對侵黎講，佢唔可以因為政治利益而對大陸開第一槍，但如果大陸開第一槍佢就做戰時總統，分分鐘黎個大逆轉。

大陸唔郁手，佢都做左既成事實，成為歷史偉人，相信佢絕對係其中一個在任4年，達成左最多歷史性成就既總統。

美國如果真係承認台灣為國家，就算民主黨上場，大陸係好難好難轉呔同民主黨埋台傾。而係普遍同情台灣不滿中國政府既情況下，民主黨都好難轉呔去返瞹昧既立場，而張一個民主國家白白咁交比共產政權。

反而，小英同台灣，有冇咁既勇氣真係全面同大陸決裂，先係重點。

點解無資格? 你唔好真係當支那摺被軍啦成班連登仔真係以為支那好撚廢, 自己睇返韓戰越戰咩結果先啦, 美國打支那真係一面倒贏既而家就唔會南北韓分開左

你冇讀歷史又唔怪得你
美國國民反戰先喺越戰撒軍

快啦

韓戰越戰之後成四十幾年無打過仗嘞

佢唔撚理世事又要加把口
真係on9
老左實變廢老藍屍任人擺

究極的驚喜

台仔係真係幾畏首畏尾

國共內戰從來未正式停戰
何來宣戰

咁支那夠彊打未 台美真建交嘅話台灣只會更安全
唔建交仲可以博美國佬唔介入中共對台灣嘅侵略戰
一建交支共鎖國打飛機就有份
仲有NAZI如日中天都過唔到英倫海峽
支那會過到台海?

計好時間，邊洗兩日

台湾未准備好

其實佢中左武肺都算係

果班人民志願軍全部都有實戰經驗
依家班老解有無呀？

唔講裝備差距，只講實戰經驗美國贏9條街啦

因為香港大部份係達沃斯人，
食全球主義同改革開放的飯，
中美徹底開戰佢地會破產，唔好激嬲共產黨係假，唔好攬炒累我就真
習大大最痛恨的改開兩面人，
同屠龍派最痛恨的擁抱熊貓派買辦，
唔理開戰定脫勾，
香港人都注定要跳樓

呢個真係真真正正中共死穴

中共妥協 佢下層官員軍隊實唔撚順 因為之前企到硬一硬

唔妥協 一係就好嬲好嬲等下面啲人反佢 一係就正式開拖咁就正中老美下懷 名正言順打柒你 之後南海台灣印度四面夾攻

中共真係瞓起到都輸

台灣獨立=支那關我撚事 只係鄰國
關反攻大陸閪事咩on9

答我啦戇鳩柒頭
真係屌你都廢鳩事

掉核彈洗撚經驗支共比你逼到滅亡仲同你講道德? 爆曬所有核彈一齊陷球產都得

對內，權力掌握無當年咁穩

對外，周邊國家個個都等緊個正當理由抽水，就好似支那啲貨車出事，有第一個人執貨就個個都去執，有邊個國家會幫支那

咪睇下佢係咪真係敢出，出就要預咗會四分五裂

屌你班公湖都死咁撚多人獨生仔黨衛軍打撚得仗

今時今日仲要驚咩激嬲共產黨

依加就係要粉碎共狗比世人既恐懼

你坐econ就兩日，空軍一號洗鬼兩日咩

睇黎美國會扶植台灣反攻大陸，拎回個國家同政權

你講笑咋？英文不知幾想
你知唔知邊個賣武器畀台灣？係美國
你知唔知邊個backup台灣武力？美國

AF1 去台灣係好撚快

陳同佳算唔算台獨之父

其實你咁講冇得講, 咁大家乜都唔好理返屋企訓教囉

覆撚左咁撚多人自己追post啦一講核戰個班支那好廢撚就自動收曬皮

唔算，戰狼外交本身已經唔會掂

你知唔知台灣係美國核保護傘網內？

有核彈又點？你敢用咩？
你唔好睇到習近平係軍隊好大勢力先得嫁
每個派系都有自己軍頭，佢地身嬌肉貴點會同攬炒？
分分鐘未開戰，老解已經內戰啦

掉核彈？ 你估掉粒糖咁簡單咩傻閪

中華民國啦 畢竟前邦交國 仲要二戰盟友 同為聯合國創始者 一齊掉低已經畀中共滲透嘅聯合國創造新組織 拋棄步向國聯命運嘅聯合國

覆嚟覆去都係話建交＝中國會開戰
又講唔到個關係，仲覺得一開波就拎核彈
美國打二戰到臨尾先出核彈啦聰明仔

事實就係你比一個無賴國家擁核就預左唔可以同佢打熱戰一定係用冷戰經濟戰去令佢自爆

但日本對韓朝台中關係嘅消息好準。

你先on9

對件事唔了解就唔可以參與討論？

唔知咪問
問完咪知

呢個真，如果未反腐清洗就開戰，徐才厚、郭伯雄會先拎習近平命

國民黨右派會好開心等咗咁多年終於可以打鳩班黨內左派 再打返共產黨

簡直剃習大大眼眉啦

如果侵知自己贏
呢一招唔會影響到佢勝算

但如果侵知道自己要輸
點解唔豁出去搏一搏？
以後世人會記得佢幫過台灣一把
係對抗老共既狂人
一定名留青史

因為討論非常規作戰無意思囉
支那常規戰都唔敢打仲吹核戰

又要講多十次, 支那成百粒核彈佢要收皮洗鬼炸台灣, 一百個炸返支那本土D幅射麈同污染都夠曬陷世界玩完

無話唔問得架
問on9野咪比人笑囉
無義務一定要好聲好氣答你呀？

川普真係爽漫既男主黎
個套咩魔王，下下吹呀屌你老母

我幾時講到一開波就掉?你搵呢句出黎比我睇

你講到咁仲有乜討論價值 你講曬佢都得啦

準條撚

希拉里話可以賣台喎

係架事實我係反對同支那呢D無賴打熱戰, 根本以美國既經濟實力同佢玩冷戰經濟戰已經可以收支那皮

支離破碎的言論

Cls

知唔知咩叫預左輸?一開波打就會預左輸?

今年選情激烈
侵侵肯唔肯打呢張台灣牌
會唔會對佢選情有正面作用
我諗佢依家都煩緊呢樣野

呢招係連任既一步好棋

又唔係希拉里選，同埋佢都唔夠膽敢做

其實我覺得dem 而家反共 係因為行政權係trump手上
Trump政府反共 搞到dem要跟埋一份反

但如果比pedo joe贏到拎到行政權
到時可以動員佢地旗下全部主流媒體洗返白

家陣得支那口炮話想打咋嘛
吹到台美建交=向支那宣戰

從來都冇同你討論過核戰
係問你台灣獨立，同美國建交點解等於反攻大陸
其實你識唔識睇字？
定係你一路迴避緊我個問題？

台灣獨立，同美國建交點解等於反攻大陸？
你答唔答到我？

而家中國已經唔係以前關係
你覺得支持美國嗰39國會唔會一齊圍攻中國？
驚開戰所以唔建交，同助大中國一樣

你覺得美國會唔會放任你搞到全球含家產呀？
美國唔搞你，俄佬都身一時間打柒你啦
仲要係佢屋企隔離搞啲咁既野

下下都核戰核戰，小學雞就早啲訓啦
因住聽日遲到比老師鬧

我開曬上面都reply都唔見你個名出現過無啦啦一句就話答我啦戇鳩柒頭
我既意思係話開戰同反攻大陸無分別啊on9, 你反攻大陸又係打仗死人, 你建交又係打仗死人, 咁有咩分別?

左膠當道既歐洲真係會參戰? 而家叫歐洲幫手打經濟戰經濟圍堵佢都唔肯, 仲話打仗

無論first class定econ都係用一樣多時間，你擺明借機串人哋窮撚淨係搭到econ

利申窮撚

其實中國領導人比中國人以為所謂美國少爺兵更怕死，唔知以為你個香港費拉比極端派中國更愛國

你諗到的野連極端派中國人十分之一都冇
#核平中國首先是一種人道主義

你戇鳩
支共咪試下攻囉

唔會
國策唔可以咁跳
全世界睇住
咁係無哂信用

俄佬打柒你之前一定台灣無傷亡啦, 總之就一定只有支那會死人得支那會輸
連登仔咪繼續用鍵盤打仗囉, 廢撚輸同你地嘈睇apple發佈會好過

President Donald trump
只要行呢一步棋
就好大機會
有小型戰爭
連任絕對冇問題

得個200粒核彈學人打核戰
恐怕習維尼會先吊起核戰分子同侵講和，以時間換取空間

佢去我切。

台灣邊有得同新疆香港比？
新疆香港始終都係支那實際控制緊，公安武警解放軍做乜美國都冇符
但係台灣？除咗口頭上唔講得之外，基本上就係獨立國家
美國要承認台灣嘅話，支那要唔放生台灣唯一嘅方法就係出兵，風險同成本高過鎮壓新疆香港幾多倍？

笑到好辛苦
見到句200日

以身犯險， 引蛇出洞

定係佢睇死大陸唔會開戰

出空軍一號，順便一隊空軍護航
之後離開時去航母群停一停發表講話

弱智仔發老脾
由頭到尾冇人講過打仗有邊一邊無人死
係講緊中共根本承受唔到侵略台灣嘅各種成本
仲要三句唔埋兩句就核彈攬炒中二病到
仲有台美建唔建交都好 比支那打係支那侵略台灣
你ff嘅反攻支那係台灣侵略支那 邊撚到一樣

唔睇新聞

印台兩線作戰係兵家大忌，我外行人都知無可能

戰場係自己屋企既仗贏硬都唔打啦

Real 唔real

千載難逢既台獨機會都唔要?

我一直都係講緊台灣人未準備好打仗, 戰場係自己台灣本土, 連登仔係香港覺得唔會打到佢緊係叫人快D打

唔係，只係用普通窮L角度去睇美國總統坐專機，覺得佢同我地一樣要check in、安檢、過關、等上機、拎行李，一來一回要兩日，呢樣野覺得好笑姐

你唔得姐，刁大大一定可以

夠唔夠時間呀

首先係糧草點分配？你派機械兵團武統台灣，核平印度軍？

估計唔到班黨內右派仲會剩幾多，吃香喝辣咁多年

咪撚講到得台灣未ready啦 唔通支那又ready好?
支那打台灣 南邊印印越南流曬口水準備狗衝分餅仔啦
支那軍工後勤又support到大規模登陸戰?
支共有信心出兵唔會火燒後欄就一早出咗兵啦

好多 仲有中國青年黨 傳統老黨 右又反共到痴線

你知唔知解放軍打完韓戰之後，最接近現代既全面戰爭係邊場？ 係中越戰爭，鄧小平叫打既，一突襲得手破壞左越南城鎮之後，立即撒退，之後鄧小平立即下令要軍隊改革，軍事現代化，你可想而之，當時既解放軍係幾咁大鑊，唔係都唔會立即下令要大改革。
之後解放軍已經再冇實戰過。

而美軍，係一路都不停實戰緊，根本冇停過。全球對現代化戰爭最有實戰經驗既，一定係美軍，第二就係以色列。

而且，台海如果打，應該係史上最大型既登陸作戰，中間既複雜程度，絕對唔係中國媒體吹噓得咁簡單，唔好話解放軍，全球除左美國，應該冇其他國家有信心實行咁大規模既兩棲登陸作戰，

而如果係南海發生戰鬥，就主要係海空戰，更加係美軍最強而中國仲係起步階段。

唔到支那ready好未, 係佢D民族主義上曬腦既支那人會逼佢打, 唔好話支那人怕打仗, 就算一半人怕唔敢打另一半人想打支那都禁唔住D小粉紅, 到時出曬黎暴動支那唔係黎多次六四就解決到台灣問題係好多支那人既底線佢地唔會容許台灣獨立到, 一定係逼支那打仗

國民黨淨返幾多件唔奶共

糧咩草，內循環咪得lo我大支那必勝

人型蜈蚣但我諗會連屎都冇得食

又唔好咁狹窄兩蔣都仲有啲剩餘

等睇口交部回應

同一班人黎喎一齊奶俄奶共奶伊朗

係

ul

唔見我個名？

試下用對死人眼好冇？

你講話：
「支那主動開戰另計, 而家你接受美國建交係你主動宣戰想反攻大陸WO」

你將「主動宣戰」同「想反攻大陸」擺咗係並列關係子句入邊，並冇講話係軍隊傷亡方面「反攻大陸=建交/（主動）開戰/（主動）宣戰」嘅程度相同。

更何況反攻大陸嘅主戰場係PRC境內，而與美建交如果搞到要開戰，大機會係響台海區域或台灣境內。咁唔同嘅情況，你嘗試用general嘅「打仗死人」呢四隻字黎總結？

你嘅邏輯謬誤實在令人嘆為觀止

都咪太低估啲大中華/匪諜滲透力量，問心如果我係國軍家陣畀支槍叫我打，我怕畀人背後teamkill多過共匪

冇 國軍真係廢咗好多多得陳水扁仆街廢咗正步同閱兵 仲有改兵制屌佢老母啦

點會反攻大陸，應該係東南半壁宣佈獨立加入台灣歸美

國民黨比統派騎劫到主席都無得唔放人去統戰論壇
共產黨夠有改良派 無權力咪又係做裝飾品
仲有國民黨反共同時反台獨 有啲反台獨仲落力過反共 旨意唔到佢地啦

咁你宜家報 咪即係雷暴警告 一早提水

睇下江仔點做啦 有改善好多啦希望佢大刀清黨內共匪啦

其實支那知都無辦法
侵侵一行呢步 下一手總統好難改立場除非暗殺

同埋武漢肺炎美國超過20萬人離世，連Trump 自己都感染，這個數字是超過偷襲珍珠港和越戰離世數目，加上以Trump有仇必報性格，行這個選項都不是並非不可能，加上美軍在南海不斷和盟友進行軍演和軍事部處，根本就是逼中共開第一槍……

我係雜種解放軍就唔忍呢啖氣喇！

一於坐籤20賤機去台灣用摺被科技解放台灣同胞!

勁痴線
為咗個賊仔政權吹到毀滅全人類
唔知仲以為係曲

習撚警告都無力

力不從心

咪系

有美帝習撚死9硬

至少極端派中國人的核訛詐detail兼科學猜想
核沙塵暴真係冇咩人會怕

對外強硬, 轉移視線
同埋造成既定事實

係囉 又話十月十幾號香港法案要交報告制裁，香港做左condom 依家人哋玩未淪陷既台灣線唔好，香港人自己都放棄抗爭 憑乜嘢要人哋幫你 自己都唔爭氣

美國飛台灣一來一回都至少25,6個鐘啦你估坐jet咩

認同 中共發展落去軍力只會越來越強，到時打台灣 美國可能想幫都無能為力，中共喺遲早一定收台灣 睇吓係武統定台灣自己投降

既然係咁 遲早都打 點解唔依家打 美國實贏 又可以拖慢支那發展

唔好嬲豬啦，食多啖草順下條氣

支持

美國：承認一個中國，但同時有一個台灣

輸緊，行奇步，絕對唔出奇

來個究極驚喜呢句好抵死

你根本唔知台美關係既歷史

傻閪

應該係跟返之前菜英文嘅講法
中華民國台灣
ROC Taiwan

表面上玩到BIDEN番唔到轉頭
實際上係呢D野最好由上手做晒，咁就"唔關我事，我都唔想"
非常好睇

侵好唔得閒

係可唔可以分享下？

唔好嬲

Trump啲創造力好過Tim Cook
成日諗到新招

分下莊閒 冇美帝照 台灣一早收咗皮

解放G賴尿都似
敢搞美國總統?侵敢去, 一定有2-3個戰鬥群係外海睇住, 到時2-3個中隊F22+F35, 預警機睇到實個空域

逼鳩支那無得揀就啱 依家太多野仲係支那控制範圍內

繞左咁耐台，淨係識入ADIZ, 夠膽咪入領空範圍睇下會唔會比人擊落

浪哥覆po未等左你好耐

侵唯一連任機會係得返戰爭上打贏中國

另一角度睇.
美國都唔會俾中共直出太平洋

台灣定割民黨呀

唔好棋子/歸邊咁難聽 好似迫台灣咁
台灣人民心所向好明顯係唔想痴埋支那 結果就係支那計畫武統 根本痴埋美國係最正路最安全

主要係兩個原因
第一，挑釁中國，令中國推出更嚴厲反制措施反制美國，例如之前啲關稅大豆嗰啲，搞到影響到美國普通民眾利益，令更多人仇中，咁就令更多美國人認同自己對中國嘅強硬立場，有利自己選情

第二就係營造緊張氣氛，如果真係承認台灣個家，中國真係分分鐘出兵，隨時有軍事衝突，咁侵侵就變咗戰時總統，民意會比較傾向於執政者，如果打贏仗就更加唔洗講

你估中共唔會搞台灣？有人保唔肯建交慢慢等死？

台灣自己都未正名台灣共和國/台灣民國，點承認連本國都冇法理認可既嘢

都傳咗一段時間!!

巴打分析有料呢一步棋好似真係將中國逼埋死角，點出招都喺下風

仲考慮，考你老母呀！大豆侵！垃圾侵！明顯唔想連任啦！如果想連任就立即承認臺灣係國家！！

點解有J圖？

佢承認台灣為國家會對大選有幫助

因為有啲人唔想見到個post

一個中華民國

點歸邊？
做美國棋子？

唔好激嬲中共

係都pompeo 去先啦

選舉工程就係做好晒總統要做嘅事
呢啲嘢敗登一定唔撚會做

侵侵式閃電戰

未有聯防條約保護前，承認地位言之尚早。

連燈仔教人選總統

用行政命令抵消呢

其實都正式官訪左啦 國務院都派左人去

佢贏未係 佢輸左係支那登做

可能係最後一次美國總統認台灣係國家

咪鳩啦 打緊二戰都有得選總統
憲法講到明唔可以遲過1月中轉交權力

好呀

夠彊打先講啦 條紅線去到天比高啦

同台灣建交唔等於反攻支那wor 你食懞左?

YMCA